喂喂喂 死軌😡

你地個topic使5使貢串

a09!!!!!!

班死車狗真係又弱智又鍾意聊事鬥非黑人憎
邊似我地獌迷手足咁鍾意和平 理性傾波 就算有水都唔會周圍抽

我地獌迷唔會做d咁既野
做個d本身我地獌迷都有屌

成班車狗 我地獌聯輸波洗唔洗抽到咁盡

認錯人